好心唔好阿豬阿狗都學人紋身… 真心唔襯…

你又唔係古惑仔，個樣又唔夠型格，夾硬去紋身以為自己有一點點與別不同

見過排骨四眼文青炸晒成隻手臂

見過肥仔乖乖仔個樣成隻綿羊咁，紋左整隻耶穌與魔鬼在雙臂

總之就格格不入，大家懂的

紋身真係幾型ge

紋身界嘅老屎忽

認同

我無紋

喺街見過一個靚女
靚到荀姑娘咁樣
點知紋咗個好醜樣嘅紋身
即刻扣哂分

紋喺個波度最on9

你憑乜野去學人比分？

姐係唔扣分 你就屌到?

見到啲肥柒/肥柒TB
淨係紋左上臂 同小腿紋左
戴頂cap帽 白襪vans 以為自己好撚型好yo
個樣串撚柒柒咁